入破產房宣誓點先不失霸氣

Fing 轉頭咁讀？

唔撚洗破咪唔失囉

大聲講：I’LL be back

返嚟宣多次？

：我！48歲 （破產）

大聲講：十八年後又一條好漢

入產房緊係要 破個女護士處啦

捽緊住包皮入面D鳩屎宣讀

被DQ唔使宣誓破產

大叫 GME! STRONG HOLD TO THE MOON!!

隔離會有兄弟一齊叫